邊款無線耳機可以PS4同Switch通用架？

邊款無線耳機可以PS4同Switch通用架？
Thanks！！

應該冇，因為ps4只係支援sony原廠無線耳機

PS4 專用個隻sony headphone 插落switch可以用

genki

咁Switch用唔用到普通Bluetooth耳機呀？定都係要買返原裝？

即係要有線？

買個藍芽接受器 100$度 咩都用得

Steelseries ARCTIS 1 WIRELESS

幾正，邊度買到？

有好多寫明支援ps4 pc 兩用嘅無線耳機 多數用usb 藍芽
switch 唔清楚

Corsair VIRTUOSO RGB WIRELESS SE